二揀一，你點揀？

俾人包養一世但係只係玩樂，唔可以做其他嘢
做一世打工狗但至少仲有人生目標

俾人包養一世但係只係玩樂

???
你知唔知"但係"係點用?

我嘅意思係話你人生得返玩樂 冇其他嘢 sor for 1999 lo

邊有人無錢鍾意返工? 其實唔使揀